圍狗屋之外仲有咩選擇？

圍建制議員辦事署

共產黨是通過「人民戰爭」得天下的，以其人之道還治其人之身，是我們取得最終勝利的關鍵。講「戰爭」二字，並非要真正武力對抗。毛澤東的《論游擊戰》、《論持久戰》精髓，在今天的香港最適用。

我地既身份係一班 我地唔識政治 既街坊，但我有份投票比建制派喎，咁係咪要我投既議員去代表我地發聲呀？咁呀蔣麗芸議員，你係咪要代表選民去做返D 野呀？係咪要譴責狗隻濫暴？係咪要求政府講人話呀

此舉目的有三

1. 想政治問題，政治解決

2. 如果我選既議員，代表唔到我，咁我之後仲選唔選佢呀？ (我就唔信所有投佢既都係藍血人，當中應該有好多係普羅市民，求鳩其投）

3. 擺議員上台，總好過擺狗仔上台

光復香港
時代革命
黑狗死全家

推行動post呀
推上熱門呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

禮賓府，但係英國遺物，唔想整污糟佢

集思廣益

我覺得可以食住上

烏克蘭革命的成功係在於烏克蘭人抌高官落垃圾桶，而唔係針對警察

對準政權

pish

圍 宿 舍